★今日先知好多on9以為屋企上網 過左modem/GPON就直入海底電纜

話屋企 舊嘢 唔係華為 就=安全

HK No IT

得喇得喇 你識晒 你最叻
我咁講岩聽未呀？
小小事就拎上黎打飛機
巧叻叻呀IT狗

你呢啲咪on9 囉 覺得唔啱點解唔可以串？無獨立思考能力？

買棺材唔知訂

直入西環server就真

5 能識wor 吊你老媽 我地女仔點解要識呢啲野？